最新獅鳥圖！！！

負皮咗

現實係一排左膠阻住

20個人3個打 17個做人牆耍太極

咪打啦